AsuApiBundle
===========

Данный бандл разработан для генерации REST-апи к проекту Editorum и предоставляет
следующие возможности:

- автоматическия генерация интерфейса REST
- управление данными с помощью [JMS Serializer](http://jmsyst.com/libs/serializer)
- при помощи интерфейса AsuSecurityBundle [WSSE-авторизацию](https://en.wikipedia.org/wiki/WS-Security) и внутренний [WSSE-клиент](./../../../../SecurityBundle/Service/WsseClient.php)

## Добавление сущности в апи:
Для добавления нужного сущности в АПИ, необходимо создать теггированный сервис, класс которого указывает на необходимую сущность:
```yaml
# app/config/services.yml
services:
    asu_api.journal:
        class: 'Editorum\Bundle\Document\Journal'
        tags: [{ name: 'asu.api', alias: 'journal' }]
```

### Какие действия мне доступны?
Всего у апи есть 5 действий, которые можно выполнять:

1. Просмотр списка документов
2. Просмотр документа
3. Редактирование документа
4. Создание документа
5. Удаление документа

**Роутинг**:

| Имя роута | HTTP метод | Параметры | Описание |
| ------------- | ------------- | ------------- | ------------- |
| asu_api_generated_many  |GET   | /api/{alias}s | Просмотр списка документов |
| asu_api_generated_one   |GET   | /api/{alias}/{id} | Просмотр документа |
| asu_api_generated_update |PUT   | /api/{alias}/{id} | Редактирование документа |
| asu_api_generated_create |POST  | /api/{alias} | Создание документа |
| asu_api_generated_remove |DELETE | /api/{alias}/{id} | Удаление документа |

Во всех маршрутах:
`{alias}` - это алиас, который вы указали в теггированном сервисе
`{id}` - идентификатор документа

Запросы редактирования и удаления документов принимают только данные в формате JSON (Заголовок для отправки(`Content-Type`): `application/json`)
И возвращает ответы в том же формате.

Если запрос прошел успешно, то в ответе параметр `success` будет равен **true**, иначе **false**
